諗到一個方法幫曼聯提升即戰力

改例將12m入一波球當兩球計

樓主好搶口 我地獌下季有普巴回歸再加般勞場場12碼 到時睇下邊個笑到最後

將我良心當狗肺

建議將個比賽場地改係飛機上面

空難再重組啦

般奴下季攞硬神射手

用球場草地質素決勝負咪得囉

射到腳都軟